呢個鐘數肚餓

你地會揀 瞓覺 煮麵食 食薯片 定落街買豪大大？

睇下幾點瞓 就快瞓就唔食

聽日放假幾點瞓都冇所謂

咁夜邊到仲有豪大大

唔自爆

屌 就當旺角有 咁大個旺角你住曬咩！

唔是阿 咁但真係樓下有

狗衝落街買

我都想食 你講

睇完美女廚房

呢位清所見略同 忍唔字了

熱手打個冷飛機先

綠線盡頭

啲奶假

岩打完所以肚餓

咁撚遠 不了

小妹一番心意自爆

你外賣過黎 我廢時去咁遠

住邊鼠呀

你係我先爆 唔係就算鳩數啦你

爆完+求我就考慮下

靚仔哥哥我就求
你女 不了

我靚仔哥哥 求未

睇相頂住先

煮咗野食了